[捐血救蝗]頭條日報真係好撚衰

果頭紅柒字叫唔好飲咁多咖啡奶茶
暫緩捐血增至7萬人 紅十字會籲市民少喝咖啡奶茶

頭條日報就大大張m記咖啡現金券係單捐血新聞上面
咁飲完咖啡又點捐血救蝗喎

補圖

艷照